CCTVB攝記疑放棄傳媒中立，違返專業介入衝突護黑警

持攝影機疑無CCTVB台徽不明人士衝入人群保護黑警

全港唯一傳媒能以第一身角度拍攝

請CCTVB解釋點解旗下攝記可以違反專業及傳媒中立，去介入衝突？

義士被黑警圍毆時，你老母又唔介入？

記協喺咪要交代吓, 其會員喺咪可以違反傳媒中立介入衝突,

記協會員喺咪可以隨時喺現場加入衝突的一方？

如果記協會員喺可以現場加入衝突的一方,

咁喺佢加入的一刻，已放棄記者中立身份, 成為衝突的一方

其後被衝突另一方攻擊, 喺沒有投訴的理由

因為你已經加入衝突！

咁你CCTVB採訪車其後被義士所毀, 你憑乜話人？

記協出嚟解釋下呢個喺乜記者操守嚟?

推

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

個記者係咪想禁住個警察
姐係佢襲警

放棄？有中立過咩？

推 終於有證據指出tvb記者唔中立

上個po唔係話呢個cam man跳橋果個都有救咩？

完全違反職業道德

原來係cctvb ，難怪咁護狗啦

Push

點解示威者畀警棍扑，射橡膠子彈，tvb cam man唔出去阻止？

我聽到都作嘔，警察咁多裝備，撚有咁易死咩，護得幾撚真心，希望示威者下次識做招乎埋佢

好老實講 呢個位無得入
上次612有記者都拉過義士走

最搞笑有時差佬會打埋佢地

差佬打得最多好似係文匯大公同東方

TVB 不樓唔中立，影金鐘梁繼平唔打格，但影撕九龍灣連儂牆藍絲就打格!! 正PK

FAKE NEWS

屌你老母你唔保護市民保護隻狗，咪撚扮正義啦偽善撚

推， 義士被黑警圍毆時，你老母又唔介入？

CCTVB柒到唔敢著自己台徽衫報新聞！

HKAAA = HK Amateur Athletics Association(香港業餘田徑總會）

傳去台灣

傳去REDDIT

比全球欣賞吓, 呢D喺乜嘢中立, 喺乜撚野傳媒操守？

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

真係想謀殺咩

手足，下次補住TVB記者黎屌，讚成?

個名又係兩個字

push

所有共媒已經認證CCTVB係棋

BLOCKED

魚革都有記者幫差佬擋

邊到搵到proof否定咗？想知

死人又點
咩時候都唔可以介入現場
BREACH左唔該轉行

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

CCTVB第一身影片

真喺黑警拉返上嚟

尹兆堅認講錯咗, 各大傳媒有播

仆街你知唔知乜野喺記者, 乜嘢喺新聞操守?

影撚住7個黑警中立報導

理性d 講 符合人道原則
好難小佢入肉

佢地依家唔著CCTVB衫, 唔出台徽

但行為堅決護黑警

P牌仔, 你知唔知乜嘢叫新聞? 乜嘢叫記者?

NOW TV 有份
絕對喺違反傳媒操守
佢自己首先BREACH中立, 放棄記者身份
就唔可以EXPECT義士當佢喺記者

你督完佢以後記者仲點救示威者呀，醒少少啦

大家唔好炒車住，唔好雙重標準，之前有記者都救過跳橋個後生仔，唔好好似藍絲咁，淨係睇一面既事實

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

下次真係見到記者 推開佢

哦

我地唔好俾黑警死 重傷好啦

依兩個月既流血慢慢同佢計

你都ON
傳媒必須嚴守中立

放棄記者身份就變成衝突的一方

你就喺嗰個攝記?

你有無讀新聞學?

政治 警察都話要中立啦

結果？

夠膽有下次連cctvb 個柒頭都打埋

傳媒必須嚴守中立
否則就唔好話自己中立

以後就唔好怨, 唔會問點解會被襲擊

點解放棄中立, 點解違反傳媒操守, 你CCTVB自己問返自己

咪膠
你咁小 咪推走d 淺黃淺藍
做左香港人咁耐 都唔知香港大把道德撚

P牌仔你知唔知乜嚟?

CCTVB話有。

咁上次記者係咪唔應該救跳橋個後生仔？

垃圾開唔到單保險狗扮大袋

折墮到呃電話公司客戶優惠

中立就唔應該救人，咁上次少年跳橋個記者唔拉住由得佢跌死？樓主係想點呀？七月到，連登好多鬼po, 一時鬧議員，一時鬧記者。

推到佢仆街 香港人又唔見你救？

鬼acc又想點

唔好上晒頭喇
呢啲位出於人道立場都應該出手
成班人打狗，隻狗就死都會出手吧

我寧願佢答唔到，
其實認7左就算啦，tvb係黑人憎，係要攪攪佢，但係唔需要設立呢d偽命題，只會令你覺得你不非是非，社會今次點解會對勇武咁包容，都係因為大家衝還衝，但係係有理智，識得分是非，呢個係同班無腦藍絲最大分別

tvb食屎狗

你拎呢張相出嚟講專業真係on9，你知唔知呢張相一出全世界都屌個記者，最後個記者自殺左。

同埋個記者影完都趕走左隻鷹，樓主quote呢張相到底想講乜

老實憎班狗一回事，但唔好過份上頭

嗰個都係tvb cam man

都係個句 屌鳩佢同時唔好阻住佢拍攝

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎金鐘保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

The vulture is waiting for the girl to die and to eat her. The photograph was taken by South African photojournalist, Kevin Carter, while on assignment to Sudan. He took his own life a couple of month later due to depression....

The photograph was sold to The New York Times where it appeared for the first time on March 26, 1993. Practically overnight hundreds of people contacted the newspaper to ask whether the child had survived, leading the newspaper to run a special editor’s note saying the girl had enough strength to walk away from the vulture, but that her ultimate fate was unknown. Because of this, Carter was bombarded with questions about why he did not help the girl, and only used her to take a photograph.

As with many dramatic photographs, Carter came under criticism for this shot. The St. Petersburg Times in Florida wrote: “The man adjusting his lens to take just the right frame of her suffering, might just as well be a predator, another vulture on the scene”. The attitude that public opinion condemned was not only that of taking the picture instead of chasing the vulture immediately away, but also the fact that he did not help the girl afterwards –as Carter explained later- leaving her in such a weak condition to continue the march by her self towards the feeding center.

However, Carter was working in a time when photojournalists were told not to touch famine victims for fear of spreading disease. Carter estimated that there were twenty people per hour dying at the food center. The child was not unique. Regardless, Carter often expressed regret that he had not done anything to help the girl, even though there was not much that he could have done.

自已讀讀張相個故仔先
道德永遠係專業之上 係普世價值觀
中立 唔代表見死不救
好多人道組織都係中立 都同樣可以救人
CCTVB 平時點狗都好 佢始終救左人

警察圍打示威者又會唔會見TVB記者走去幫?
唔會, 因為TVB記者知道如果衝埋去, 自己都會被警察打埋一份
係得示威者先會對準槍頭唔會殃及池魚

pish

其實我覺得個記者幾好波喎

如果記者會保護番市民咁都無問題既
但依架係唔撚會呀嘛屌你老母

公道少少，救警個cctvb攝記有份救墮橋𡃁仔

tvb記者/新聞部，你地係賣港求榮，食人血饅頭，好好反思下，你全家下地獄呀，屌你老母

試下我追住你黎打
但比你班fd見到幫你手想打反我
跟住有街外人見到你想打我 幫手打返你同你朋友
然後再話你錯 你覺得成件錯係邊個錯先？
冇錯 有人性會救 但唔該你搞清楚前因後果先再講

On 9 仔你知唔知你張相既故事係點？個記者最後都有趕鷹，但係同時都比好多人鬧佢應該救左人先，鬧佢張相係人血饅頭。

我唔知你po 呢張係想做乜鳩，呢張相的確有爭議性，但對支持人道、人性既本質冇變。

所以建議樓主冇腦可以食屎補下。

個人意見，覺得唔應該追究呢件事
佢既出發點始終係救人，呢個係本能、係人之常情
而且佢之前都有救過跳橋少年

咁樣針對佢出信，無疑係俾壓力記協叫佢地違反人性咁指責同行
結果只會俾記者朋友覺得我地不近人情
甚至將我地諗成，面對對立人士既時候就會變成冷血無情既機器
記住，記者永遠係我地朋友，你今日俾壓力屌佢同行，佢地都會怕你聽日對佢地會唔會做同樣既事

記者救人 佔盡高地
拗唔到架

呢張相想表達咩？

tvb驚死
狂搵5毛公司灌漂白水

0 post假acc

毒矮廢J
#85455

你可以諗下我講嘅野啱唔啱先
或者試下google，我全部都係回覆無開過post

和而不同，唔係諗法同你唔同嘅都係假膠三毛

或者你應該諗下，向記協出信屌TVB有咩好處？

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦！

我覺得緊急出手又冇問題嘅，上次都都有幫條橋嗰個朋友。 況且，如果你真係打死咗佢對我哋都冇幫助。